阿朗條廢柴又唔夠膽第一個射十二碼

成日想射第五個做英雄

點知巴我咁撚神勇

連撲3個
完封到12碼

做英雄代價係輸波

牙朗未射就完，呢場結果唔計

連射波機會都冇，唔算數

牙朗驚第一個射就射穿網會有排攪

巴我可以守晒咁多個十二碼
點解阿朗唔可以射晒咁多個?

十二碼大戰制度根本唔公平
逼害阿朗

應該龍都要換足咁多輪 要啲球員練龍

等咗成朝終於有人開post抽水

佢同習大大一樣，你反唔到